鐘意飲菜既你地

點處理起牙d 茶漬

半年洗一次牙？

飲菜

去阿布泰買Raysen牙膏

半年至一年洗一次牙就夠

平日用牙縫刷清潔

一日飲4-5杯咖啡 半年一次美白牙貼（加强版）

點用的

癡半個鐘

how much, 效果好明顯？

外國撚 唔知香港會唔會貴D 呢邊好似~600HKD
我用supreme版所以比較貴 但效果好過普通版好多
普通得少少效果

推 真係有用 但我係隔幾日用

香港起邊買到

用咁密唔傷牙？

圖中依隻就係supreme版？

唔係 不過係呢個牌子

推下先

香港好似唔興

萬寧定唔知屈臣氏有 得其中一間獨家有
呢隻牌子好好用 香港嗰隻好似係普通閃鑽 好有效

我自己就冇乜反應 係用完之後嗰幾日會有少少牙齒敏感
但係我朋友用完之後就敏感到唔敢再用

我印象中好似三百幾蚊一盒
一盒十幾包 一包有上下排牙兩張貼
(有啲牌子好仆街 一包剩係得一張貼 又唔寫喺包裝)

Btw因為我啲牙唔係好大粒
我會將一張貼再剪開一半
一來唔使美白埋入邊啲牙 冇咁傷
二來可以慳啲用 一盒用好耐 仲可以同朋友夾

敏感牙齒得唔得

屌樓主老母
睇撚到我
打字都有懶音

泰文我唔識睇
不過$20試下無壞
阿布泰仲平過泰國舖

11月先洗完牙，無理由而家又洗

但自己照鏡近睇d 漬真心好勁。。。